香港這一天 6-August-2018 中港批FCC邀陳浩天 無疑自己整衰香港

香港這一天 6-August-2018
中港批FCC邀陳浩天 無疑自己整衰香港

香港外國記者會（FCC）下周邀請香港民族黨陳浩天出席午餐會，題目是香港民族主義，掀起政治外交風波，林鄭月娥和梁振英先後批評活動； FCC企硬，講座如期舉行。楊健興分析風波；各位認為FCC邀陳浩天有冇問題？

4:35
近幾日 中港兩個政府就fcc 請咗陳浩天去午餐會講嗰個題目分別開腔批評fcc嘅做法，咁其實可以咁講， 係為一國兩製造咗好差嘅示範，更加會令外國媒體國際社會因為中央香港政府對港獨零容忍嘅情況之下，對整個新聞自由空間係收縮緊嘅。

一方面又想話要點樣唱好香港， 減低一啲咩偏見， 咁但係實際上兩個政府個做法呢就自己其實係整衰緊香港。